Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2021年9月 至 年10月)
Slug: new-developers-2021-10
Date: 2021-11-19 13:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published

下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

* Bastian Germann (bage)
* Gürkan Myczko (tar)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

* Clay Stan
* Daniel Milde
* David da Silva Polverari
* Sunday Cletus Nkwuda
* Ma Aiguo
* Sakirnth Nagarasa

祝贺他们！
